簡著到啲嘢係個腦啲思緒到亂跑緊

好多嘢走嚟走去
啪著咗就會火車嗚嗚嗚
好de....會無限跌咗落去

siu0j

Left right left rubbish

我個森好撚翳

嗚嗚嗚

我幫你吞曬佢

asamasam^.^💪🏻

ipipily又係我哋啊 好盞鬼

即係我頭先痾完但係兔子咁 挽言之痾得唔情 所以我再房好多廢都園👌🏻

仆街我覺得自己好煩... 但好想煩人... 好想jer住人嚟屌好想質啲屎落我睇唔過眼嘅人把嘴再逼佢呑晒佢再痾返出嚟再食多次

呠呠呠

逐個逐個指住屌

好得人驚 啲不安感

真係會震到咁